長洲麵包仔 我屌你老母

係呀，話你赤裸上身整包個柒碌呀

又話而家啲人冇錢收唔出嚟行，問你之前邊度有錢收又唔撚講，收埋食。

咁自私唯有幫你1823吓衛生情況同阻街啦

邊間

舊到此一遊對面

聽講佢每日係度屌示威者